強 烈 譴 責 香 港 天 文 台

其實我本身好支持打風
但而家影響民生
阻住香港人返工搵食
所以我絕對不支持

黃屍天文台台長

別有用心

破壞香港繁榮穩定

個風好明顯係外國勢力策動

天文台發出黃色暴雨警告
仲唔係黃屍？

商務及經濟發展局局長 邱騰華 管天文台
經濟發展局阻香港經濟發展

好人一生平安！💪🏻💪🏻💪🏻

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

天文台協助暴動

睇黎要卡係紅色先得

都幾好丫，終於做返件好事
大家今日想圍邊樹呢

暴雨警告信號要分顏色
好明顯就係顏色革命

堅決反對以天文台台長為首的一小撮人
在本港煽惑叛亂

堅決反對天文台台長煽惑暴亂
全力支持林鄭月娥行政長官依法施政

我覺得打風還打風
都唔應該影響到人囉
天氣呢啲嘢唔關我事

愛國要紅雨
黃雨同黑雨都係反中亂港

天文台破壞香港經濟

天文台唔係出咗遍地開花文咩？

應該要分3種顏色

粉紅>紅>紫紅

用嚟取代 黃>紅>黑

阻住我返工呀
成家等我養㗎！
唔似得你地咁，坐起office到，話掛八號就掛八號。
大佬呀，我會無左份勤工㗎

大紅大紫

各位中国同胞
千萬不要中黃屍天文台的詭計
天文台別有用心 居心叵測

韋帕是外國勢力
強烈遣責天文台（政府）勾結外國勢力影響一眾愛國愛港既生活

香港人不容許天文台說三道四

黑乳/黃乳都係健康問題警號
黑乳→乳癌，黃乳→陷膿，
紅乳先至政治健康

香港明明係福地，啲風全部都係出面打入嚟

天文台收左美國佬錢

要打風係個風既自由，但點解唔係海中心打，要走黎香港搞亂經濟？

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

部份颱風行為極為激進

一定係美國買俄羅斯啲大型風扇 用黎吹香港 搞香港經濟

天國勢力

今日邊個提早收工
邊個就係
反中亂港嘅黃屍賣港賊

連天文台都搞不合作運動

我要返工
點解阻住我返工

點止呀？
個風都收咗

英美反華勢力從後指使

屌你老母天文台

你而家阻到人呀

阻到全世界呀

無人支持你呀！

中共屌走左李+x
冇左力場保護

要求徹回考慮8號波

強烈譴責天氣
強烈譴責撐警時落雨
強烈譴責提堂時打風
譴責譴責譴責譴責譴責譴責

有無文宣組巴打 制圖宣傳一下
黃屍天文台台長企圖顛覆香港經濟

台長偷偷留下一個負皮
IP都唔使check

他們用的是外國勢力的系統
是典型的外國勢力
支持用中國衛星/
中國系統蒙牛(呀係鴻蒙)的天氣系統

風親雨親不及XXX親
香港沒有打風
也不存在打風

請各位理性
不要參與違法的曠工行為

推

本人在此強烈譴責韋帕妨擾廣大熱愛工作的香港市民上班，影響香港經濟及無辜市民生計，破壞香港安寧。此等「暴風」行為必須被取締，希望有關部門認真處理。

琴日先見到有人講話打風阻人返工又唔見你鬧，結果今日就打個風比你睇

嚴正執法，搵畜龍同鄉黑打鳩個風！

天氣既野我唔識，但天文台咁影響到人返工就唔好
我無得返工呀宜家！手停口停呀

一定係收咗美國佬錢掛八號，美國佬最想香港經濟唔好😠👎

唔知呢位阿生係咪堅持唔早做 做到6點呢

屌你
一撚定係黃屍嘅陰謀

外國勢力

搞到我無得返工喇

呢個係咪政治風球

颱風韋帕 （英語：Typhoon Wipha，國際編號：0712，聯合颱風警報中心：13W，菲律賓大氣地球物理和天文管理局：Goring）是2007年太平洋颱風季的一個熱帶氣旋。「韋帕」是泰國提供的颱風名稱，是當地常見的女子名。

要抵制thai了

有無粉乳

打風既野我唔識，但你阻到我搵食

強烈譴責台長收美國佬錢掛八號
btw元朗痴膠磚個邊浸左未

唔返一日工會無咗成千萬！！！

天文台係咪你賠返俾我？

外國勢力，用埋啲洋鬼子嘅名，應該叫習近平愛國愛黨一黨專政風先啱，係一黨專政下，係正義嘅風，大家冇需理會繼續返工，班藍絲唔係好驚影響經濟民生，重唔同我死返去做野，你係室內，啲風冇佔據你個office，保經濟保民生

個風無向警務處申請不反對通知書
所以係非法集結
全城憤慨

光復香港 時代革命

推推推推

暴風女勾結香港勢力

我地D基層市民 手停口停
強烈譴責天文台阻礙香港人番工 拖垮香港經濟

fact checked
韋帕係外國勢力既陰謀
係nasa暗中製造出黎
想擾亂香港民生

仲有雷暴警告係黃色

機管局出左黃色閃電警告

全部都係反中亂港黃屍

樓主撚狗

我地絕不容許天災干預內政
堅決維護「一定返工」嘅決定
貫徹執行我地嘅權利系理所當然

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

強烈譴責香港天文台！反中亂港！拖垮香港經濟！！抵制香港天文台！罷看天氣報告！！

我哋十分懷疑天文台係別有用心
警告天文台不要再挑戰市民的底線
這是絕不容忍
唔想返工的人，只是一小撮人

你掛八號波就袋三十萬
幾多市民手停口停啊屌你老母

下晝冇得炒股呀屌

強烈譴責天文台發出八號暴風信號。
要返工呢個決定不容許其他勢力說三道四。
我哋十分懷疑天文台係別有用心，
警告天文台不要再挑戰市民的底線，
這是絕不容忍。
唔想返工的人，只是一小撮人。
我地絕不容許天災干預內政，
堅決維護「一定返工」嘅決定，
貫徹執行我地嘅權利系理所當然。

勾結外星勢力！！

促請政府成立獨立調查委員會
徹查天文台既資金來源

無人支持你呀

聽講掛八號法庭關閉 義士可以保釋候審
明明個風冇雷公咁遠

八號風球
商鋪提早關門
餐廳無晒生意
香港經濟損失百幾億

呢啲時候仲玩膠

下台

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

黃屍天文台長勾結颱風
搞亂香港破壞經濟

唔止天文台
而家等車多人過尋日都算
周街都擔住把傘
個個都拎住攻擊性武器
我好驚 生命受到威脅呀

外星勢力 想搞亂香港

香港人最鍾意返工比老細屌架嘛

屌你老母阻人搵食，我日日準時返工準放工目的為左果一千蚊勤工獎，政治野我唔識，依家仆街天文台搞到我搵少一日錢，無錢開飯啦，我會死架

利申：人工得一兩萬支持警察中年

笑到仆街

我想要黑絲

我唔識天氣 天氣與我無關
我只係知天文台係度搞搞震
你要打風 咪係海中心打囉
我仲要搵食嫁大佬

天文台 呢度無人支持你掛8號呀
你影響緊全香港市民呀

呢d時候唔玩膠，唔通晚晚圍爐又嬲又喊咩

中国表示個風擺明係美國整出黎

個風根本係外國勢力
外國有人別有用心
妄想破壞香港自古以來係中國一部份呢個事實

聽個名就知係外國勢力啦

我放工行出去
依然見到唔少人買左外賣翻黎繼續做
香港人熱愛翻工既程度係打風都阻唔到

天文台好似好多黃絲

2點前掛屌佢老味係咪諗住1359

我好撚鍾意返工架

香港天文台於下午1時40分發出八號東北烈風或暴風信號

連天文台也反了

：冇人支持你呀天文台
：你話冇人支持就冇人支持架啦咩？
：我地支持你 支持你 支持你

阻住人搵食 唔撚得 我唔會放工！

打風不了 要返工

屌你天文台 又無左半個工作日 台頭d野都未完 做唔曬要比人出warning letter啦

又冇左半日糧

勾結外國勢力

元秋：有證據顯示個風係由外國吹過黎

阻住番工 別有用心